邊個個女朋友幫緊你搶飛嘅話

肯同你一齊同班癲佬搶飛搶到個server 死咗
嫁比佢啦

又女朋友又嫁 即係點